今日我生日 想乞句生日快樂

唉近排有好多嘢煩 生日過得一啲都唔快樂

生日快樂 樓主

生日快樂

Happy birthday

巴打生快